[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5702)

久違誤中

正氣東京gel，客隊邊有咁易追和咁兒戲，東京個後防滴水不漏好堅

SLOW

臭腳神船NG了

Slow

跪求北海道和波

山雅！！

東京3連角啊

臭腳入未呀

咩撚野泉こなた

相信東京好快2:0，食埋個-1

10分鐘 3 隻ok?

頭先中左10$四連

東京！

不死鳥 差你一關

全主

東京拍定手收錢先，yeah!

閪鯨

臭腳敢唔敢比多球我整個全格來

北海道想點

問緊你係泉乜7 你就$10四連 做乜撚野?

依場ng 啦

快3連救我ALLIN

松鼠追和

10 1 100

東京金仔大 臭腳大 各派100

松本cup佢

我

lm

我了

上盤手足

Lm

屌你老味甲府入未

可唔可以維持所有比數到完場
仲有9分鐘

冰啊屌你老母閪京!!!

有

大阪-1
德島-1

山雅
山神
福岡
京都

大阪飛腳快啲整多粒先啦

好人好者點會買北海道隊西波，懶獨特唯有當交學費啦

1

三賤 德島 失敗丸 皇蜂 終於贏番次

乜撚野即場 半一全一

差水手

應該一角都冇了

好

東京都係

神船睇到有少少頭痛

FC東京角呀屌你

大力水手識唔撚識入波呀屌

水手做緊咩

乜都乞唔撚到啊
你個丐幫執7佢啦

臭腳撚狗日

東京錄音快大啦。。

北海道和 101100

中

即場半1全1冇人講？？

0:0 confirmed

神船你杯未呀屌

神冰7c ft

好興奮，東京終於反底威番次

3連c 快啦屌你老母

反底排咩撚第6

水手加油

同路

水手咩事

3連c再俾多粒

德島封咁耐盤既 咩事？

長崎成功丸 5-0 岡山綠雉

奸殺多 求你入

得水手開下盤

札幌上啊

神船廢撚到 屌

東京四連敗，今場重返勝軌

今晚正氣到

射5中5無波入 又無角
水手你踢緊乜撚野呀

神船差2c

信錯賊船唔信盤王

屌 早之買京

水手贏2粒 10 1 100

水手入未

Me

咩年代 仲丐幫講出黎唔怕人笑?

甲府不死鳥快啲比多球

臭腳收起黑鬼

ng了

km

東京收錢

半1全1

北海道入波未呀

不死鳥 我個12倍就咁冇左

Wa 屌你神船條友廢到

日本波不要玩角球

冇客隊贏緊

成功丸分一球俾臭腳啦

閪京 北海道刷下c

山雅

中出波多野未 邊有可能clean sheet

東京收錢易撚到

甲府不死鳥比多球或者比對面入

東京大阪快撚啲入波

三賤咁正氣

水手真係賤種隊

磐田山葉 0-1 新潟天鵝

屌你老味 神船

乜撚野日本波

賣分賣得太明顯

甲府我屌你老母

飛腳勝利船屌你老母咁都大唔到

屌你老母 次次最後10分鍾買角細又爆 買角大就可以1隻都無

少左一個祖利亞就

綠音goooal

買角純運氣

東京入一粒就夠gel到尾

今日日本波原來阿婆盲買都可以贏大錢

痴線GA

爆隻134倍

真係二隊勁過一隊

讓人球半踢到好似平手盤咁

黑撚過炭屎

北狗主勝大波易到！

仲有1分鐘1

求頂

京都不死鳥 1-2 東京綠茵

same....

大阪-1
德島-1

山雅
山神
福岡
京都

就咁完啦，飛腳唔好俾人絕殺就得

日本波比狗買

角細神隊

山雅 cup la...

飛腳穿盤

屌 閪京3連c未

屌你老母東京 落後單邊12隻 領先就屌你老母ON99咁

神船夠了

閪京終於唔閪

全主!!!!!!!!!!!!!

湘南比馬 1-0 橫濱水手

水手

神船副隊都咁勁

屌你老母神船d把握力

你老母一唔使降班 難玩過我上年

水狗

之前玩角連贏10注 咪一樣俾返佢

甲府差你快入或者比人入啦

冇角 閪波嚟

屌 5串1斷金澤

都話左賣分啦屌, 有心入既話佢開波10分鐘唔夠就入

比馬！ 下盤終於可以嗌下...

唉 北海道 屌你老尾

松本山雅 2-3 千葉市原

比馬咁正氣我要咗不死了

甲府快入

屌 平時就刷 買你又唔撚刷

水手下星期打亞冠 日職今季無降班 其實幾合理

受讓咁深都沒比人入果刻其實已經gel 得,恭喜

今日日假發生咩事

甲府風林半大全大
出一出黎

大阪-1
德島-1

山雅
山神
福岡
京都

飛腳唔入都唔好俾人入，立刻完場

屌你老母山雅

日職聯係咪最賤

突然正氣到咁

點都輸

唉 飛腳又贏盤 痴線

屌你老母水手

甲府唔入比人入粒啦

賭咩都輸

8點半我要見到 水手12c

神船12碼未

屌8串1斷水手

另一邊 札幌

甲府細波穩到

臭腳得10。。。
20得唔得

唔出輝人 抵輸

唉 唔知講咩 兩隊垃圾 下盤又唔追和 追和一定爆角

琴晚淨輸25k
今晚有個好開始 4注8.5s@1.7775

點選都輸

係, 我唯一買上盤果場就死果場

今日日職正氣到

日職一場半大全大都冇

8c

日職全細 屌你老母

神船我屌你老母

日乙咁正氣 走去串日甲d閪波

水手走盤10 2 100

飛腳驚左好耐 點解唔正氣d

飛腳德島

事前上盤飛咁易賭都有人輸錢？
場場上盤主隊

又絕殺角

東京真係神8C

ME

8c完屌

7.5s 90+4

嗌都省返, 水手賤撚到, 祝全隊空難死

今次講爭冠果d真係可以出黎gel

斷甲府

唔刷角 踢黎托?

屌斷松鼠

水手落後 角球咩都有可能 認真答你

收錢

甲府全隊斷腳啦

臭腳角大x 角細王西京

賤種橫濱都買

斷完腳先空難
唔係即刻死 係失救而死

正氣神隊

東京3.5s 8.5s cashed

屌你90+4第8c
365重要lag機 嚇撚死

屌你老母臭腳

奸殺多blacklist

跟左少少

竟然賭馬會

水手 我屌你老母

8.5 咁都沒 仆街啦

好彩聽你地講將重心買2x1

BTW，杜甫心靈又贏

臭腳得半格

西京

低水4*4係咩買法

一場大波都冇

仆街水手 我屌

真 跟你買左一雞

甲府中武肺死

馬會啲半一上盤全部開出

原來係你

服撚左

屌你老母

今日日職日乙正氣到癲！！！！！

中撚晒

水手唔撚正氣啊屌

服撚左 1.5一齊輸啦

綠茵轉踢442之後 場場2.5b
利申無買

日乙正氣
輸水手閪魚

事前4串1,又中。三箭9.5大，係咪會抽

服左船 換正選應該要買no goal算

水手三連敗

呢位巴打冇陰公兩場都爆咗

重差400k

最無陰公係比你貼堂

最後一叫 水手 贏2粒 10 1 200 走盤10 1 100

過關差水手 屌佢

追緊數？

人地$5000=你$50

追緊 重差400k
馬會

支持

好想貼飛
但驚比人認得
未試過日乙中得咁撚爽
主大勝日

咁夠膽推廿萬

水手有冇得比2粒

唉無水手無即場補唔到

我覺得最慘都係賠率最低嗰兩場爆

日職全主了

神船對家

快

富貴險中求

水手2個主力 仲係後備

做狗買唔切9.5s
好睇下半場有8.5s

係喎有你喎買對家
我有諗過買藥和㗎
嗰陣仲問fs巴意見
不過最後都係買半一盤安全啲

你埋單贏定輸依家 見左你一排 幾十個一注 咁賭得

水手有冇咁廢 斷水手 屌你老味

有無人派 送一個包笑IQ題

水手追和比啲希望手足先啦，屌你老母

我了 有份提供意見

水手空難派1000

你係咪之前有能力掠屋企人一球巴

賭博個博字有咩意思?

原本輸緊1.3m
依家埋單輸400k
見到希望了

多謝南十巴 又中

係

thx sg ching

追到咁多
我最旺嗰陣都淨係試過15k上220k

見你地咁撚慘一陣俾條必輸過關你地

好波

希望唔好輸番曬

你仲話最多走盤我屌

仆街水手

但條6x7

含撚啦水手 咁都斷水手

本多終勝例子

買咁大注都係馬會
安心啲唔怕走數
加油努力一齊追數

船都細 就知假波

差緊銀行錢
邊有本

山葉取消？

cls 馬會可以加額 10萬一注 你可以trytry

馬會還我血汗錢

買左幾多

輸死

唔中8.5大輸死了

唔啦 都係邊睇場波邊買
4注分分鐘每注隔7-8分鐘

比馬有冇咁勁 屌

$780 + $220

唔該水手真係快撚d空難 痴撚線

狗會仲未派錢既？

屌你水手追和係咪咁難啊，屌你老母

我都覺得玩即場安心啲

水手5分鐘2球未

主場好守得
3.5s 下盤可以諗下

同埋水手作客 唔買主都唔好信佢

都好d 下次贏多d派me

上場水手比696反Cup都知佢係賤種，點知今場連比馬都輸，賤撚到咁

即場但係好易輸身家
贏得大輸得大

屌 早個買3.5s都唔買垃圾水手盤

神船咁都輸半

又好

6x22有4關都拎番100

水手cup到 5 1 300

即場係魔鬼，試過即場清袋次數好撚多

追和都偷笑

即場唔可以死追同allin

水手廢撚咗咁多嘅

日日賭幾十萬 心臟還好？ 銀行借到咁多咁西利

乜話 又贏 10抽1含算

追得到真係停了 唔好心雄想贏更多

有無假波睇下

我依家當個本係贏番個900k
輸左唔肉痛 贏左又開心
忘記輸左個啲 下次贏番就ok
唔好比之前輸個啲影響到自己決定

你又唔畀多啲料

得返$6有冇人可以派我

杜sir又唔比tips我中番條串
咁我易追好多了

Email me

好撚串喎

拎左3拖9

我屌你老母水手...

串盤輸水手 屌你老母全隊中愛滋肺炎空難事件

成晚友誼賽有冇穩水推介

難得正氣 就係閪撚咗水手

真 唔敢買嗰d全部正氣
有信心既水手就輸撚埋

杜蛇

比馬頂住 唔洗輸靠你

你比條魚我不如授我捕魚法

水手真垃圾

FC東京完場係幾多角？馬會apps無寫

莖XXX被捕

8

有幾個又話身邊有人玩一百幾千俾人拉？

咁你姐係重要追幾多？

日本足球正氣

水手屌你老母臭閪

日職夾埋1比0？

屌你老母水手 我條串盤飛正係閪你 全隊死啦

東京角未派？

葡萄

所以我上面問係咪狗會唔計8個角

水手不嬲賤種隊

水手真係要斷腳

追和都做唔到，幾時死

上次又係 垃撚圾

祝福水手全隊空難

r3仲派得快過東京

社神日行好事

有無人中８串１主ＷＩＮ
日本ＴＯＴＯ好多人中晒日乙

擺明賣分，假到

水手我屌你全家 讓你老母咩

臨尾仲好意思轉開-1/1.5 on撚9

水手空難未

我大注未玩過盤，只買入球大細同角
你咁大注 跟我角細方法一棍過
專買14.5 角大加開到大有5倍以上既 3串1
都有1.5 倍 一鋪返黎
純建議

14.5 角細 打錯

收到

叫中間人派畀你

好耐冇見佢啦

屌你老母派比卡超？

點買好冇比數

Hi

追多400k

中間人派唔派

派

係咪追番就停手？

睇唔明第3同第4

諗住派幾多畀你愛人

祝你快追哂重新黎過

佢之前5串1第三格角細 串埋有2倍到

點解咁有信心？
7 角有無嚇到鳩縮

佢要幾多派幾多

到時應該呃下早餐錢掛

[size= 火屬性比卡超仲唔上嚟收＄/red][/size=6]

兩場大注追到啦

到時就唔好賭咁大了

冇
8.5s 有注係7c先買
係最尾90+4驚佢2連c先震左震

最多一場細幾多？
我一場輸 $20 萬呆撚左

今日波post全贏

400k 依家一日執100k都重要4日
重要日日都要做狗 未必有時間睇心水

大把下盤仔

做咩狗？

最多一晚淨輸350k
真係心慌慌到標曬汗

番工

總結: 串起賠率1.2以下嘅14.5S

我無贏到

我最記得一場疤狗
佢半場1 角
我9.5s 溝到 6.5s
買左廿萬
佢下半場逐格爆我呆撚左想死

你唔係有比馬？

3串1 ，14.5或13.5角細，會有1.5（但要專揀開到 角大有5倍以上，仲要睇埋兩隊翼鋒翼衛攻力強唔強先揀）
一棍過你就追番晒，我都係咁收開收息未輸過，純建議，風險一定有但極低，自己衡量，我認為好過你不停落注追，因為同荘對賭你愈玩耐輸比佢機會愈大

所以你個名

7串1都試過

馬會我屌你老母咩
半大專家聖馬力諾唔撚開

死疤狗
我試追疤狗打維拉
3.5s追到4.5定5.5
上半場爆左一半

入球細想跳船好撚難
輸撚死人

贏比馬 輸札幌捐左少少俾狗會

有d 波真係唔知八字唔夾定咩
疤狗，阿狗奴，次次都係佢地輸大錢
好羨慕師兄你追返咁多

疤狗 德撚 依啲永遠唔會再掂
我曼有時可以追一段 有時會場場大/場場細/角細 會持續幾場
伐木者都係美職無一隊讓得起佢球半 同埋條防綠勁個陣可以守死你 要睇上半場打成點 打得好 下半場可以追+1.5s
其他個啲都冇話必贏

佢咩料，有沒有故

但係要咁搵4場
我寧願一日睇中兩場搏 好似重易中

純粹建議下，你加油

我曼係鏝定獌

嗰陣有得補你會唔會補高水

曼聯
今季鏝贏緊波 可以試下初盤角低一格同初盤細

今季鏝做左角細隊
獌好飄忽，有時會爆角，有時無限細

唔會 有留意開東京lead緊會拖時間
同埋對家好多場後段體能差 多失誤 唔覺刷得起

一段段時間 41212個場歐聯100%角細
靠shaw同awb刷角笑死人咩

師兄賭角睇唔睇 live

睇
從來都唔信盤
除左某啲隊會開場前買一注角細
多數都係即場睇先再買

隻６號馬叫黃潛

覺唔覺球場大細都會影響角

唔覺
但贏緊個隊波控唔控制到場面就會影響到角

即係師兄通常會等入左波先入角細

賭下半場角多

你個名講得好啱 不買入球細

天鳩場波球賽無效

但通常下半場得返 3.5 左右距離

仲跟杜甫 1.5 1.5咁買 緊係跟我啦

疤狗真係唔會再揀 害人不淺

係街冇睇 有冇人話我知中唔中
中就5 1 100

hi ERIC1014 10月14生日?
馬會acc: 05520487
連登名: 火屬性比卡超
呢條撚樣都有今日 又假派又話自己有內幕係到撚手足

就快生日 記得到時上黎乞

乞求 一句生日快樂

歐聯輸佢輸到懷疑人生 唔買就大勝一買就閪到爆

呢隊波好撚飄忽

你派佢我真係追住你屌

頭二十抽一
一千

十三

真？幾多倍？答到我私下派你100

到我未

Win 14, p 3.6

為100走去答問題 成隻狗咁

留payme Code

答完有100蚊 狗邊得

我成日淨係諗到呢場我心急想知姐

我係職乞？你都on9

612 thx

Ok respect

希望你真係入祝贏

當然 我男朋友都比612幫過手

好撚ＯＮ９

挪威衛生局臨踢之前先唔比人踢

驚武肺傳播

挪威 對 以色列 取消左

歐聯鏝同聯賽鏝兩隊波
今季明顯hea踢聯賽衝歐聯
我曼從來唔買盤

唔好講太多 係同路人就ok

唔好為買而買
睇唔岩就避

心靈重心
希臘2.5 S

我想gun

同路 但想睇即場有冇3.5

睇左未？你派比卡超我追住你屌

me

睇左，但點解希佢咁多資料

我了！

國際賽 又來撚賭仔 大家小心

14

佢之前係波po已經臭晒朵
有一次on99自爆左 抵到

1.78 算唔錯
穩陣

ready

波膽劇本 1:0?

但國際賽成日撚狗 保守啲穩陣

想g

國際賽撚會同你認真，又試陣同0補時，加上希真係認真都難入3球，客更加弱

睇岩左三場
依場細
西狗細
比利是大

邊場比較穩陣

屌我仲大注咗半大

你玩咁大唔敢比意見

有機既 波係圓

小注一舊

杜蛇 呢排你準啊

馬會第18場點解唔見左

睇死佢細波 想屌客 大家點睇

same

dllm 開完會望到4場日狗全細

買0:1/0:2

客其他

11點半客 ok？

邊場

球探app係咪壞q左

Ok

頭場

杜蛇有冇宇宙重心

我覺得真係有機，買半和同半客 = 100%win

雲巴有冇銀河重心？

似主 2 0

等緊塞加出陣

國際賽不宜多玩

對

希臘可唔可以正氣幫手追數

考慮緊nac

重心追數

覺得會係閪波一場

9.5s 1.85->1.75

有塞浦路斯手足？

係到

主勁啲喎...

角大定細

買讓球和博下

塞浦全後備

又睇下場閪波先

9.5s
1.68

又中

狗會轉盤

變咗球半兩球盤

我等即場買大波唔好？

派我未

唔買了 呢場睇算

想買角大

大波波

3:0 硬？

主隊前鋒
踢芬洛

上次比人炒13比0果隊

67早買左

希臘唔識入波

比人炒都唔關佢事既

等即場買8.5細算

1.5/2 炒撚緊？

試下買3:0 同 主盤先，等

半大 要唔要驗腦?

我都覺好伏
芬洛前鋒可以炒得人幾多球

友賽大家鬥妹 留力踢真唔好?

友賽都係hea踢啦

全日只買一注 塞fg

睇live想買大波了

1111111111111111111111111

塞內加爾

有料

重心

即場大波升未 係咁跌

球半但開2/2.5

1:0

大波

仆街

FG

主隊日

大2.5

主隊易到

Boom

友賽都炸？

Goal咗啦

4.5細仲有1.23

等入多粒再買3格小

1球到尾

8分鐘1:0
90分鐘=?

半場3:0

下場再入啦

半大gel算

收錢！！！

又1球到尾

13:0

全年只買一注 塞2

屌你老母

等收錢

跟左你第一注 可木耳問你拎返

跟春袋蛇！

細波gel得啦 主客又撚

快到

跟左你fg

主8mins 入 跟住 ........

88mins 先再入

關我撚事

馬會派錢？ 4.5細仲升水

1:0ft

點gel 咁快就1球

屌你伯母

秒糕先易細

春袋蛇！！！

456 未

但願如此

等收錢啦屌你老豆

客隊冇掂過波皮 點部署

報假始祖- 春袋

好 再跟你多一注

2:0

易撚到...

2球了, 秒針

派錢波真係冇人敢買

原來係你條燈閪

未買主NG

5.5細1.24派錢？

屌你老闆娘 秒針

原來是佢

呢d先叫讓1/1.5囉
咩ac米蘭橫濱水手嗰d冚家剷應該好好反省下

3個都守唔到1個

細波黨準備出來 睇死佢2:0ft

半大易到 水泥gel

唉屌 比人搭沉船

大2.5 上

屌你啦 賴我

追第三球算啦

做咩反手到咁肉酸

第二球入得咁輕鬆.....

燈夠春袋蛇未

準備半2全2

真飛5.5細

客3 唔中退出波台

我條命真係唔適合賭博
次次重注買對家一定必開
買上開下, 買大開細

恭喜買大手足, 贏多d, 再見

主3咁低水點入

其實你係好激

塞浦路c！！！

how much ching

可以準備定退...

門將臨場判斷差

2:1

我屌你老木..

客輸第3球 okok

細波派錢？馬會跌咁慢

下場

跟 跟到收錢

2-1

細波表示未驚過

主tg收息

主ig準備收錢

主next goal 1.33 派錢？

信春袋蛇！！

收息注

買下盤係咩心態 未開波贏2球咁?

主gg

係先好講

準備2:1！！

仲低水過達心星

有無人block 左Peter 明知佢報假都特登禁入去睇下報咩假

買左先

我扑都冇扑到佢

2:0角大黨潛撚哂 企出黎比我笑下得唔得

菜脯禁屌

大波分析c教大家睇即場大細盤 想g再講

菜譜玩刷角

5位數, 輸過好多次
唔買就好準, 一買就仆街果種

咁燥底呀

準備收錢

想gg

E家block得

咪刷啦屌你老母

波都未控到刷到角咪撚笑大我個口得唔得

輸兩球返屋企訓覺啦
仲刷

第十幾次同路 之前全敗
點補好預左爆

今晚跟實我 仲有人輸錢？

有幾爛賭先要國際賽都買5位數

而家即場大波企咁硬 只有2個結果

一係4.5大

一係4.5細
！！！

gchi

退出波台

引角細

跟實春袋蛇唔明點解有窮人

屌你老板

買多過500都唔想,依D西波成日hea踢完出去屌西

半2全2成日見啦

100%

睇下邊個笑到最後

屌你

就係控唔到 我見佢第3隻角球係省鳩希臘條友就算

你應該係經過專業分析先得出呢個結論

咪燈春蛇啦

+2025

呢位師兄識貨

咁你都信...睇live就知客係垃圾

5.5細gel得未

痴線咁都跟

仲有9.5細好買啦 睇死佢半場唔多過4角

冰c唔該

大蛇 出心水 另些唔同

希臘咁撚勁......

頂多咪2:1 2:2 5.5細點爆？？？

再...再...等下一球之後買第三格細

想執番條屍。。。

主想入波？ over my dead boby

收錢！！

春蛇中完18倍狼隊之後回晒塘啦

定啦屌2:0你仲驚有角？
姐係好似85分鐘仲係0:0你驚2.5s會爆1樣
你係咪76黎嫁
準備收錢啦

主隊9踢波落底線送角

角細jump

塞浦路c仲有得救！！

上左岸

一早入左8.5@2.12
我半場睇好有6c

客同我立刻入波

抵你上岸

春袋蛇！！！收錢

要補飛快入角大

70分鐘入唔入到一球？一球就夠

痴撚線 波po d反手多到全撚部都唔係用自己意志講野

菜脯加餸

E神重心 5.5細！

半2全2撚狗就...

多個人多雙筷

見365調高左大波盤2次

希臘似唔攻

咁多角

上盤都lam左半格啦

屌你老母臭閪反gel撚快撚d死

角細

早水全格

希臘入多球先啦

易撚到 可唔可以比我gel下客3

no goal得6.5

比你請完爆多兩角 屌

7.5入左等收屍

屌你老母刷c。。。

菜脯gel頭

刷撚夠未呀屌你老母

仲致緊

7.5s 10 1 500

乜9呀 你而家爆撚左啦咩

通常去到8x分鍾就爆

咩人先會角細
平時跌成千蚊都唔執果d?

塞浦路c！

屌你刷角

Me
集氣

10.5s 串過關唔會爆掛

祝你快撚d仆街陷家產

仆街 睇左陣live 感覺中左伏

重心 白俄羅斯客勝

睇唔到野既人 咁就唔使驚爆角

佢依d反手撚唔洗理啦你繼續屌佢繼續反手

10.5細有冇人跟

收到5.5細波 抽2個幫我含 聽朝對答案！

b

block柒左條死傻閪啦

想含

Ice cc cc cc ccccccc

你幾長

MR

365 角大水位不停調熱

客隊波皮都睇唔到 春袋蛇點部署

1cm

而家先5角
你咁撚驚咪撚賭波啦
睇死你呢啲撚樣買巴塞1.03都會驚輸既76黎

集氣

唔緊要 你含就得 多口問下

5角冰到完場ok?

快撚啲block啦76

5.5s @1.21 食宵夜算

細波點頂

冰角冰角冰！

識野

比多粒波 1隊1粒咪掂到

角大黨呢 比d聲氣先啦

咪學皇蘇入兩粒就收手

客3@4.45 差唔多了

屌你老味 我好似領你野

要多幾粒 主隊冇人性 搶住d波來玩

有冇人買無入球

燈春袋蛇都未同你計

今注 等收錢

記得之前有張gif 圖係咩冰封俠係度飛黎飛去

唔會啦... 下半場點都有波入

讓球半但大細盤仲係2/2.5

知咩事

求圖！

半大派彩之後買咩好

半場前一撚定收錢

兩球收工

客3

買樓

中！！！

可能有多粒 但會2:1

買得50蚊
下晝輸晒俾水手隊臭閪

希臘佬兩球夠哂face啦
塞輸兩粒有交代啦

中場9猜ice c到完場大家happy

岩岩買左10蚊5.5細得1.22 加大都唔夠比

莊家開緊會殺上盤定殺大波好

神船好撚慘

柔佛出唔到國

AFC棄權

所有對戰全部抹除

即係神船嬴5:1果一場都唔計數

水原三國賺左, 本身輸左比柔佛而家唔計數

恆大班仆街又嬴

塞要刷角

球證食左c

殺上盤多

好彩球證食角

7.5s 10 1 100

準備

下半唔入球就會刷角

7.5s 大船

塞內係咪仲未有陣

66666

損人不利己既野唔應該做

666666

lm支持

春袋蛇又比人燈

7777777

仲有4角 各位角細兄弟仲有機會
唔好放棄

777777

咁多c

杜蛇係唔係要文尼?

刷刷刷 拖時間 細波

刷得快到

爆角爆到

半7全7 plz

半7？！！！

全7

7777777 nice!!!!!

RIP

半7又比希望撚班賭仔

No la need after 2:1 ice corner

45 min 7c
90min = ???

半7全7周時有啦屌 頂住呀兄弟

14c！！

8.5s點頂

7c forsure

半7
爽撚到

睇定下場

唉屌你老母

有撚角咩 無角啦

客NG 入手!!

屌你老母刷刷刷刷你老母

角大啦 個賠率咁跳法 一定角大

兩隊上場友賽都爆角

買左第2第3格

借問聲5.5細gel得未

半7全7 11.5s送錢

7.5s-11.5s爆哂既話
10抽1 請你上ifc同我一齊jump
車錢我比
留tg

恕我直言 買角大真係好撚on9

Hugo 1991

全14c 真係有，主客隊都好刷得

屌你半場有1.76
當我個1.69係咩

手足定啲喇 三箭嗰場半7全10 應該唔會全爆嘅

痴撚晒線 Miss Pun今日結婚無人講？

冇人講？

10.5角細5 1 100

賽前10.5s 1.5x串過關都要爆?

今場係客隊刷 難講

有撚硬
Lm

11.5b

唉 輸死 唔玩假波了 戒賭兩日算

客隊廢撚到咁，主隊上半場不停吊高波比個前場，好易有角，客隊啲人都唔夠頂

半7 全？

預左

7

除非下半場主隊改踢法啦，如果唔係14c真係冇咩難道

主ng

半7全7！

14c 最少

有可能

換哂啲人出黎練兵

你個名

等等塞內加爾出咗陣容未？

又或者換D人出黎練落底線

半大咗先啦

搵唔到陣睇既

主換哂後防

角大咁重飛

完場應該15c 唔好問點解

2:1 10 1 100
2:2 10 1 200

No goal

ok

OK

Lm 幫你大叫

重心心靈
塞內加爾 -2 勝

穩陣